#Git-kokeiluja#
##..ja sen alaotsikoita##
###..ja sen alaotsikoita###

Ei tässä kummia.

Kuva laitetaan  näin: 
![tässä kuva joka on logo](https://github.com/adam-p/markdown-here/raw/master/src/common/images/icon48.png "Logo Title näkyy kun hiiri on kuvan päällä")
tai näin (jos rivin lopussa on kaksi välilyntiä niin silloin tulee rivivaihto ilman uutta kappaletta:  
![tässä logo](https://github.com/adam-p/markdown-here/raw/master/src/common/images/icon48.png "Logo Title Text")

![I'm a relative reference to a repository file](GitCommit2.png)

Koodia

    
    int main()
    {
      long b = 0;
    }


Lista

 1. eka
 * rivi 1
 * rivi 2
 2. toka
  1. aaa
  2. 222
 3. kolmas